[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

首先麻煩大家推post，我P 牌推唔到。

我用packet analyzer 分析過我部iphone (ios 13.1.2)
用safari上普通網站例如fb 連登等等係唔會trigger safe browsing 嘅query，亦見唔到有packet send 去中國。

至於當trigger 咗safe browsing 之後會send 去google 定騰信，我都已經試過。

係只會send 去google safe browsing 嘅API。
大家可以放心。

幫推

但係問題係佢有個權限send去騰訊到
今日唔sd唔代表第日唔會陰尻你wor

最好推到apple回應

Iphone11 港版=大陸版
有冇影響？ 真心唔識

推

應該都解釋咗好多次係無影響

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一早講左係Hardware 同大陸一樣
唔係Software
除非你set 大陸地區

只要有咁嘅企圖就應該出聲阻止
正如你唔會信支那會停社會信用系統監控香港

班AN 撚無野搵野黎講

佢地想AN機周圍DOWN D APK 一向比哂BACK DOOR 人入

唔太關事，呢d traffic 根本就唔洗任何權限。佢係要send 嘅話隨時都可以改一改個safari 就send埋去大紀元都仲得。

如果照你個concern 就算今日佢開記招話唔會send，下個月佢都一樣可以改個safari 去send。

咁我地只有case by case 咁去測試。而家個結果就係我喺香港用iphone safari 上網，係無data會send 去中國。就算trigger 埋safe browsing，都只係會send 去google 個GSB 做query。

佢改之前應該要user比permission?
類似私隱條款咁嘅野(雖然多數人都唔睇)
我覺得長遠黎講係一個安全性隱患

佢個"企圖"其實好合理，因為大陸係block 柒咗google，所以根本就用唔到google safe browsing 服務。咁咪唯有迫d 大陸人用tencent 囉。

大陸人用tencent係合理
但係而家係全世界user嘅資料都可能比人sd去tencent

其實safe browsing 服務都唔係得google，apple 做到support multiple service provider 其實好合理。
只係因為對方係tencent 所以先比人講。
但tech 嘅角度根本就唔會諗呢d 野，Apple 而家係比政治問題拖後腳。唔夠敏感。

我覺得佢已經夠敏感 係唔得罪中共方面
例如 apple tv 啲劇嘅內容有自我審查

只係硬件一樣。
只要os 入門地區係香港，就會有唔同嘅處理。

推推

所以以後唯有每一個版本嘅ios 都要測試一次囉

再推

我覺得佢條款用個「或」字會好啲
用個「和」字好易引人誤會

Btw,巴打我頭先唔小心禁左條入微博link,有冇問題架

睇微博會有咩問題呀